{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154511?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주니비노 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン時間は15:00から24:00までと決まっており、チェックアウトは必ず11:00までに済ませてください。 レストランとしては1階に位置するジャスティナがあり、カフェ、ベーカリー、ブランチ、ディナーメニューを提供しています。 ジャスティナの全メニューはルームサービスも可能で、注文は11:00から受け付け、注文は21:00に締め切られます。 付帯施設としては3階にCheck-in LoungeとBasketball courtがあり、13階に位置するikki rooftop barは現在運営されていません。 駐車情報では1部屋あたり1台無料駐車が可能であり、追加車両の駐車時には20,000ウォンの追加費用が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、販売用の一部は有料です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 すべての追加費用は当日現地にて決済が行われ、入室時に注意事項が案内されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランは1階に位置するジャスティナとなっております。"
        },
        {
            "question": "ジャスティナでは何を提供していますか？",
            "answer": "ジャスティナではカフェ、ベーカリー、ブランチ、ディナーメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジャスティナのメニューはルームサービスも利用できますか？",
            "answer": "はい、ジャスティナの全メニューはルームサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "レストランの注文受付時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの注文受付は11:00から開始され、21:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "チェックインラウンジとバスケットボールコートはどこにありますか？",
            "answer": "チェックインラウンジとバスケットボールコートは3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ikki rooftop barは現在営業していますか？",
            "answer": "ikki rooftop barは現在運営されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の車両を駐車する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の車両を駐車する場合、20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済が行われます。入室時に注意事項が案内されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 470
    }
}